單車巴絲請進

新手想玩單車
乜都唔識，可以點起步
要咩架餐？價錢又點？
想平玩

推

推多鑊

gobee bike

一開始上網買架二手giant SCR2
$3000內
車衫車褲頭盔頭尾燈
$1000
過一排買埋單車鞋
$500

當你踩多一排打算入坑
建議直接換車攻頂
到時你應該識自己揀
車架$35000
軨$25000
件$15000
手把 鵝頸 腳踏 椅 立雜嘢$5000
服裝$10000

當然豐儉由人
2,3萬一架單車都見得下人
10幾萬一架都有人踩緊

原來都要投資咁多

中肯
返唔到轉頭

睇下你有幾熱愛呢樣運動啦
投資幾萬落自己興趣一啲都唔過份

所以建議第一架買二手
唔鍾意可以平手離場or蝕少少
鍾意就換架靚車

樓主預算幾多
想要公路車定山地車

我原本諗住1000-3000搞得掂過下癮
但原來咁專業
鍾意公路多啲

呢個價位只有中国貨可以揀